港共用包機接武漢港蝗回港，點解唔包機接係英國港人回港?

係英國個班唔撚係香港人呀？
屌你老母死柒婆。

個個係度講英美港人返香港，一機機港蝗包機武漢返香港就唔講

包機接英國港人呀柒婆